[NBA2K19]能力值討論區

TOP10現役球星:

大家覺得有冇咩人係 overrated/underrated?

想check球員rating可以去呢個網站 :

另外附上官方2k19轉隊球星圖

垃圾咖哩都96點解Irving得93

經驗同生涯成就差距

可愛 94 太高

我覺得james先太高 可愛要睇埋今季先 未傷前 defence係聯盟頂級

Irving24嗰陣，佢24嗰陣啲成就多撚過隻垃圾湧狗幾多？

我勇正選
96
89
96
87
90

所以curry24歲嗰陣rating得80囉

勁好J不過k湯降咗1

垃圾湧狗

up

James比盡90就差唔多

agger

真定假 不過67係overrated

講carmelo

連登冇人玩2k

Towns overrated?
Embiid underrated?

Westbrook overrated - 數據狗
Town overrated- defense 應該拉返低個overall

親愛的Process公布左未

KAT個人認為係天分幾高嘅中鋒,
加上依家係後衛世代,
肯努力練波練防守唔打fortnite
應該屌打聯盟9成中鋒
91分係天分嘅分黎嘅

而Embiid 2k19嘅數據仲未出
18最後update係90 我覺得係underrated
佢17/18啲進攻手段又多又靚。
euro step,超高拋物線三分
連Block都有埋
理應喺2k19會再升rating.

隻數據狗真係人人得而誅之
上面講咗
未

能力值都好討論

我得67？ are u kidding me ?

Ben Simmons Overatted

你呀！今季退步到咁

佢打波好有慧筋喎
啲助攻唔似高佬做到嘅
不過冇射波 所以真係overrated 期待會有作為

順帶一提,佢後一期啲師弟新秀Tatum Mitchell都有87

不過有時rating唔代表好用

將佢rebound 個值分返一半比Steven Adams就岩

係 好似o'neal咁高rating 但我都唔識用

0:12

要贏人
先要贏自己隊友

輸人唔輸數據

Towns 89
ki 91
curry 93

咁就perfect

agree 討論下mc更新左d咩好過啦

呆撚咗67

流架?
應該點都有75啦

係假架

因為curry勁過irving

Curry今季一陣都入唔到，憑咩咁高

能力值都有得討論

屌佢老母2K ，Paul George 得89係乜撚嘢事？
Kuzma 得78？ Kamba Walker 得86？
最弱智係，KAT 91(playoffs 無咗影)，
Leonard 94(成年無打過)
三隻Rookie 點會87咁高？
2k今次真係多撚咗
Between 都係要硬著頭皮玩

假假地都係黃蜂王，得個86 仲低過個三隻上年新秀